捉鬼記（歡迎巴絲提供資料）

2019年11月8日

「即時」中環青年被捕 元氣員工露出歡顏笑容

樓主用兩張唔連續既相，加無source既新聞，煽動連登巴絲裝修元氣壽司。

冰城google後，並無正式新聞。
有理由相信該post樓主係鬼，煽動連登巴絲暴力對待錯誤的對象。

捉鬼記：成功

戇鳩post

唔想fact check呀？
你用心惡毒呀

此post會繼續更新

冰城成功捉鬼數目 1

捉鬼記（分享）
2019年11月10日

紅磡沾仔記：好開心科技大學周同學22歲仔死得咁早！

又有鬼（港獨之父 #42246）分享假FB，結果今次俾ピピみ絲打fact check知道係假FB，以圖煽動連登巴絲暴力對待沾仔記。

是日精選金句：
#44 特色主義："但好多人唔帶腦上連登"

絲打捉鬼記：成功